【國產001】支那研發 中川牌0.01mm 避孕套 火箭隊都用佢？

安全套而家愈出愈薄， 0.03 mm 面世後，不久又有廠商推出 0.02 mm 避孕套，近日就連中國都有廠加入這場超薄競賽，推出 0.01 mm 薄避孕套，認真誇張！

中國科技公司「中川」最近就推出首款 0.01 水性聚氨酯避孕套，打破超薄型聚氨酯安全套一直由國外品牌把持的局面，事實上，有數據顯示，內地每年使用 96 億個避孕套，有專家估計內地避孕套銷量將會保持 15% 以上增長，可見市場發展潛力非常大。

不過製造超薄型聚氨酯避孕套的要求技術十分高，有網民就懷疑國產貨的「安全性」，亦有人希望新產品能打破以往的壟斷局面。根據「中川」官方網站顯示，現時一盒六個裝 0.01mm 安全售價為79.9 人民幣。

順帶一題，「中川 0.01 」發佈會上，該公司與 NBA 球隊「火箭」簽訂戰略發展伙伴協議，似乎日後火箭成員要用到國產的避孕套了？

中穿

6個80蚊人仔使撚買佢

川川聲，真係邊個諗嫁

爸爸

中穿即飛

中出0.01

中出牌

邊個貪平 最後中招

真係

愛滋大国

實攪出人命

中國制 0.01 除左會穿唔知會唔會爆炸呢

配合二孩政策

Harden 表示call g 唔用中穿

80rmd有6個,唔平架

扑扑下野 爆炸 屌你

做做下爆炸咁點？？
中國的會爆炸.jpg

屌屌下穿左，射完，拎番支大炮出黎果陣唔慌唔驚喜

抄sagami入面個包裝？

中穿排。。。。

6個成90港紙

循環再用

人地用新物料去達成0.01 ，中國九成偷少用料去整薄到0.01